屌那聲 香港仲係keep住日日有幾萬隻港蝗去支那

好多深圳住
呢班仆街真係難搞
隔離佢又唔係 唔比佢入又唔得

有好多北區返工既人都係住深圳
所以呢個就係難題

乜撚野心態仲去支那

有幾多係咁?

應該就係上面個個數字, 大約都有幾萬

問佢，你公司d staff

有幾難？現在是疫情，封14日有幾難，停工停課有幾難，14日後就知有幾多是外傳入來有幾多是本土，再睇下對策，日日比人來來往往，無病變有病。

真係多北區翻工好多深圳住

十間有八間強國住既停薪留職

估唔到仲有成6萬香港人由大陸返黎
反而大陸人入境降到得返1.1萬

本身就日日有150隻落黎
會兩邊走一D都唔奇

幾萬隻港蝗死撚左佢啦

叫深圳起個大營隔離營咪得囉
有得佢哋住，又近返工

大把人上去食女點知搞出人命
跟住就唯有2頭走

由此可知單程證非必要

得閒無野做就簽下名.